搭小巴隔離個男人有陣臭屁味 點算好？

臭到我好辛苦

落車

索一索 舒筋活絡

對唔撚住囉

調位

開頭以為有人篤屁咁撚耐都未散

原來係你

你諗多咗，個屁係你放